★運房局FB網上論壇 收視最高峰僅六十多人

劏房租務管制研究工作小組
在運房局FB專頁舉行網上直播論壇
與網民討論劏房問題
兩個多小時的論壇
最高峰有六十多人收看直播

#論壇出席者都有11人

林鄭如果開live咪多人睇

今時今日除左實用blog例如投資blog，其他都無咩人睇

網誌係畀廣播電台轉述用, CCTVB好多時差唔多成篇讀晒

之前同吳撚俊開過，最多有7600人睇。

60多人
咁撚少人

果11人叫埋自己屋企人去睇都唔止65啦........ 好肉酸

狗都唔吠了

觀眾全部都係自己局啲AO

追擊tvb廣告商直播仲多人

住劏房既有幾多居民知道這壇野發生
又有幾多個唔洗做野 ,可以坐兩粒鐘聽你地班廢柴9up

可能開完條片都係mute咗，另一邊上甜網

我記得好似有個自己人上左去?
睇新聞好似見到個係帶黃色 果個口罩

頭先𥄫過下段片，女主播全程玩除鞋著鞋

支那上唔到fb. 要解決問題請削減單程證、專材

東城？

lm